嘉湖山莊跌穿500萬 兩房單月跌價近100萬

上車盤走勢低處未算低，天水圍嘉湖山莊上周低見520萬元，最新一宗兩房成交，造價已跌穿500萬元。

祥益地產謝利官表示，賞湖居4座高層F室，實用面積449方呎，屬向南兩房戶，放盤一星期減價35萬至495萬元成交，呎價11,024元。是次造價跌穿500萬元，與上月同類貨高位比較，跌價近100萬元。賣方屬一手業主，1992年以161.7萬元連車位買入持貨至今，看淡後市止賺離場，現賣出住宅後仍持有車位。

據知，該單位同時獲另一買家洽購，出價490萬元，本來約好業主今晚簽約，卻給另一買家出價高5萬元截糊。

謝續稱，這是屋苑樓價約四個月以來首次跌穿500萬元。對上500萬內成交為翠湖居5座中層E室，今年4月以488萬元易手。

利嘉閣陳嘉興指出，近期整體市場氣氛轉淡，不少買家傾向觀望，而天水圍嘉湖山莊在部分業主願意減價下，則成功吸引買家入市；剛過去的周末，屋苑共錄得兩宗成交，其中包括美湖居3座高層F室實用面積441方呎之兩房戶，業主原叫價530萬元，後減價逾5%，以約500萬元沽出單位，呎價11,338元，屬平價成交，同類單位早前高位曾達580萬元。

仲有人搶購 姐係需求強大

呢D咪剛需囉

而家應該等跌

接啦 燒耗晒佢地D購買力
樓市只係財富轉移

屌 跌咩撚賺小左姐

賺少左唔係跌牙

嘉湖山莊上呀

On9 ，仲揸緊車位呀，咁易腳軟咩

之前五千蚊一呎入市的人
唔知要跌到幾時呢

騰訊跌百幾蚊都係賺少咗啫,唔計

總之跌就係爆
話之你幾錢入

嘉湖2房最多值150

新界唔計

天水圍唔計

QE前後好難比較 大西北基建又已經唔通曬
當年2010賣緊1球 依家應該好難跌番去依D位

跌市火車頭

咁就真係要睇支爆後，香港人一個月仲有幾多收入/usd

死咗條心啦, 我地CCL係唔會計呢個盤㗎

未跌到招股時既3蚊，都唔叫蝕
樓市gogogo

正呀
準備買平野

又支爆？你爆佢都未爆

咪唔好爆lor，支那抽到無稅抽就會搵港豬抽，睇下你爆唔爆，on9仔

硬好：咁細lump sum唔計

林太 2015年價 330萬 仲賺左住3年
有D難度

Ching心水清

岩，到時如果好多供樓人士失業無收入，
經濟前景唔樂觀，樓價就會跌

租金會唔會回落 想租嘉湖

天水圍5000一呎就合理
垃圾地方乜撚都無

G技

on9業主賤賣

專家.........

落左少少

樓市gogogo

地產專家: 呢啲只係假跌,香港剛需強勁定律永恆不變,樓價gogogo.

天水圍
不了

有錢就快啲掃貨，3個月後身家又升30%
港樓係經濟史上最大奇跡，只升不跌
今日跌5%，聽日升返10%

癡線 個別地區例子 唔計
龍市gogogo

跌黎跌去都係嘉湖

有剛需
跌完即刻升5萬

呢個真，又唔見其他跌

天水圍

嘉湖真係寒暑表

大西北唔計

Gogogo

你識咩丫，賺少左就係蝕

2007 對比而家 麥記餐貴左50%
當時150萬...而家大約值300萬左右...
扣埋折舊...合理價260萬

跌穿500萬算得啲咩
上車樓唔係好耐之前係講緊400萬鬆啲
好似年頭定上年尾咋嘛
依家都係高

btw塞翁失馬焉知非福啊買唔到果位

on9唔計

自住驚閪咩

咁平 點解另一買家唔追價 一買即賺喎 自住又得

嘉湖兩年時間爆升1倍 其他港樓望塵莫及

18 年頭都仲係450以下

500 真係唔算低

天水圍咁遠，唔計

我地低智業主繼續j CCL

一個月跌100萬算唔算跌得快？

原來賞湖居早排有個3房500萬成交 但有個傻豬仔早差唔多時間用565萬買2房

應該係聽aa講
宜家唔買，遲啲買一定仲貴
Btw: 自住驚條撚

Ching好波

老老實實 之前高位接左嘉湖果啲係咪艇已坐

出年升返800萬啦
驚閪咩

好天唔計
有咩留翻落雨講

如果投資撚既話最多都係輸錢就算

如果係自住撚實嘈交家變都似

source?

嘉湖呢D閪樓一定最早跌價
但回升果陣又慢過人

住又唔好住 完全諗唔明有咩好

跳少少就托市點樣大跌

貴左50%,但係麥記包縮水呢

升市滯後 跌市領跌
又多蝗 配套又差

用月入中位數計

想睇林太食屎

唔知佢而家點呢